岡發夢狗開實彈，明天所有商場比人無差別攻擊

攪到香港好亂，諗番都好驚

點都唔好搞黃店